有個畫家好似中華英雄

利申: 非打手

一直都想學下畫呢種水墨畫
於是係google搵咗下 見到原來有個幾出名嘅人畫嘅

睇落又幾似中華英雄
搵兩搵原來佢叫蔡啟仁 仲同成龍同期拎過傑青
原來仲有開班教學生 係facebook仲見到佢啲學生都開埋畫展

唔知有冇巴打係佢學生呢
如果有嘅話 可唔可以同蔡博士講聲

欠債還錢呀仆街

佢條仆街周圍用送畫名義去財仔借錢
跟住叫佢還錢又係咁拖
畫展又識開 錢又唔識還

btw 巴打覺得佢啲畫值唔值幾萬蚊 如果值錢就唔追了 等佢死咗拎去賣算

有冇巴打想同中華英雄學兩招

輕輕一推

無人識佢

咁廢撚有人識咩
鳩揮幾筆係人都得

求其揮幾筆就借到幾萬

洗黑錢既野

叫佢還錢時
佢就拎啲中華小姐傳單出嚟話可以介紹啲囡俾人識

原來已經好多財務公司交俾收數公司搵佢

收到風佢屋企係經營埋旺角模型車店叫車道

有冇巴打要學畫畫或者買模型車

估唔到一代傑青竟然搞成咁

點解傑青啲資料無流出

幫推 借咗你幾錢呀

即係樓主係收數佬？

我老細借架 七位數字啦

小職員啫

當代藝術